如果導清 aka 娛樂台公子會會長比人 bam左會點

娛樂台公子會群龍無首
會唔會演變成公子會會長爭奪戰

我原諒導清了 希望佢放過我

你做

導清我識但aka係邊位

屌乃星 牙民人間思捷來

Aka 趙慧珊

你咪頂佢個位囉

Gay佬爭奪戰？